admin可唔可以加個用#跳去回覆嘅功能？

望遠巴咁講又要其他人慢慢碌返上去好麻煩 尤其是有好多版嗰啲po

推

可以考慮下